大學其實有冇真心朋友

係fm 呀 埋大

樓豬點睇年年都有asshole仔走後門入三寶

點樣係唔真心，其實feel到佢唔真心一開始都唔會做朋友啦

[quote]樓豬點睇年年都有asshole仔走後門入三寶[/公平咩

傾嘅野黎黎去去果幾樣 未話去到可以交心

FM 必做三件事
試莊（試完就走）
圍爐 （不停re u )
草擦草（你懂的）

真心就難啲有

有frd 都偷笑

有 好少

搵到幾個
都係同一program

搵到 係我啲莊員

咁你都幾好彩

其實除左中小學, 之後係唔會大家真心fd

利申: 加國讀U, 上堂全L部係普通話人, 香港ge勁少, 一個真心撚都無。

大學你唔係以為有吖嘛？

一個星期（唔計走唔走堂啦）見既機會都少過中小學幾倍
20歲人基本上都有自己既生活模式同習慣，一堆慣左既朋友
實在無動力去推動一個人再去交心

另外，我認為一個好朋友唔代的係好隊友或組員，相反亦一樣。
一般識得既，都係做project啦，但就算大家係學霸都會有意見不一既時候，受唔住既轉個頭下個sem已經各有各走。

有，我身邊就有幾個，至少我當佢地係

我3 年大學就有班無論大家有咩困難都會互助嘅真朋友，温書一齊温，識果個就教到唔識果個追上自己進度先繼續一齊温落去，有時essay趕唔切又互助大家寫一兩頁，借錢小數從來唔計，大數就自覺還唔洗提

關事咩

其實上左al個班中同一定有d同自己同校,有事揾佢地都會幫手,但當然唔係絕對啦…不過我都讚成dse仔比較自我(都係感覺上) ,有d情況唔係"好識做"…

利申：al+ dse雞

有

因為好少同同department 以外既人保持聯絡
利申：毒撚

好幸運 我搵到幾個

睇你好唔好彩 大學實有善良既人

我都係埋土fm 個個淨係識reu reu reu
無個真心

我

大學毒撚here：0(

有 你肯真心對人 人地會感受到ge

唔好咁天真 係就唔會咁多毒撚成日上嚟叫春話追唔到女神啦

咩係草擦草

有冇人可以同我做朋友
成日喺poly自己一個食飯

朋友都冇 真心條毛咩

朋友關係需要時間經營
識左幾個岩傾既先啦

巴打讀咩科呀
識唔到人？

ot
冇玩ocamp, 自己又毒

會唔會有真心既異性朋友

玩左ocamp都未必識到架
試下上堂r下人講野

你non ju?

無呀 浸大全部都係自私撚呀 特別係多女人讀既科

好難 個個埋哂堆 有自己圈子

ju

毒撚黎嫁嘛

冇人同我互含
唯有自含了

有 不過難遇
好多人都係自己一個過

好彩自己有幾個吹得水既朋友

有冇fm r咗fd之後先發覺同佢哋唔夾
但係其他人又已經埋哂堆

小弟都冇乜fd 子

I know that feel , 無啦啦join 人好odd

be fd ok?

點為之識做

你有冇join soc?

我都係ot

相認post

又係你

有，好過中學

住hall點都會有

Poly 啲hall 不了

咁咪major囉
自己兩邊都有好多好好既朋友，畢業之後仲日日wtsapp，星期六日去玩，秋天又可以去行山了

個個已經有自己圈子

冇呀

總會有啲遊離jj既，把握機會同佢地逐個下

乞食了

邊有咁易

新hall 真心好住但幾摺

本來鐘意finance多啲的

點解

ot爆褒

12-1 點唔敢自己去
要2 點之後人少啲先去

不如約埋一齊去廁所食

不了

渣ga
自己一個又有咩好怕喎

去廁所食飯啊
你估食屎咩

其實冇人會理你囉

唔想比人放上連登

咪係
冇人想理毒撚呀

將心比心就一定有

有，因為讀書係各有各讀唔算有利害關係

出黎做野同事之間就難了
因為所謂"同事"係建基於工事之上
你都係因為工事先有人請，唔通請你返黎交朋友？
係工作面前，為求公平，係冇情講的
你亦唔應該用咁既心態返工
因為咁既話，要麼你就辛苦自己，要麼你就累左人
但朋友本質上好多野係應該冇計
所以同事之間好難成為好深交既朋友

變咗埋大毒撚post

同多女人有咩關係？！

比你揀你要搵真心朋友定出pool？？

正皮：真心朋友
負皮:出POOL

why not both
揾真心炮友

又係朋友又係炮友

Ot fm 路過
真心自己係摺摺地 但係我又冇咩搵到fd嘅人
大家可以相認
成日自己毒埋一邊

正式成為相認post

好多ot
其實毒撚一個更開心

ot咁多毒撚

我都想改咗啲毒撚性格佢

江山易改本性難移

有無rd毒撚

知唔知點解今日ana會派本唔關事嘅小說

Liba 送書 個個fm 都有

week3開始冇上過physio同anat lecture
咩小說嚟

係咪我已經毒到連送書都冇我份

見證過，你對佢真心，但佢以經變得自私

本書講一個毒撚嘅故事 好似叫The Perks of being A Wallflower

ROOMMATE會易D做真心朋友

但冇住hall

埋大小毒毒留名
fm應該點都有啲人未埋堆
yr2啲人全部小圈子
融入唔到佢哋

邊幾個ot?
不如一齊開個毒撚group

你又ot?

咩叫真心朋友先 你幫我 我幫你 好似互相利用
但其實又係真心幫對方

唔好當大學朋友係真心朋友
頂多當佢地係普通frd就ok
hehehaha就可以一齊, 唔開心放負又鬼有人理你咩

RD毒撚揮個手
尋晚Anat又係John Yuen 唔撚上

Poly啲hall係咪要睇樣入

我唔想咁

又唔係嘅

住得近 半個鐘車程 無報hall